## Após a instalação

<br /><br />

Após a instalação verifique se o comando ```katacoda``` gera algum erro, caso sim, verifique novamente se não esqueceu de habilitar as permissões de admnistrador no primeiro passo.

<br /><br />

## Antes de criar um cenário

<br /><br />

Entre na pasta em que você geralmente cria projetos. Ao final da criação de um cenário uma pasta será criada e é recomendado que você abra esta pasta com o auxílio de um editor de texto. Dito isto vamos lá